一人一件阿信屋產品悼念肥佬林

Rip

單挑兩大超市

日本貨商：我們只和林老闆做生意

早期的阿信屋
而家無再入呢啲正嘢